點解睇完醫生，一定要鳩坐成10-15分鐘先拎到藥/比錢？

d 姑娘唔撚識用電腦？
特別拖鳩人？

睇之前要等成40分鐘
明明我自己準時到

好似無交流
醫生/姑娘/病人
全部都係鳩hea

係比醫生休息
扮有野入電腦
唔通真係單接單呀?
佢又唔憂做 3百一個 扣埋成本
我一日睇10個都夠

到底有咩步驟要做？
屌明明好撚簡單開d panadol /咳水都要等成幾個字

d 撚樣做野有無咁柒慢呀

本身已經講2句已經趕鳩人走
日日返clinic 打J ?

搵啲藥擺邊
剪啲藥出黎
印啲藥袋label紙
痴啲label落藥袋
入啲藥落藥袋
Double check下有冇比錯藥
利申：鳩估

用腳整都快撚過d 姑娘

我睇開嗰間，由等睇、到睇、到等攞藥都超撚快
成個過程通常15分鐘就走得

邊度咁撚好

出藥就完全唔使電腦嘅

執完藥放返入醫生度 等醫生得閒check完先出得藥
醫生睇緊其他病人/走去廁所/顧住睇股票
咁咪會慢

利申 有朋友做緊

大西北

唔係

執完藥自己check完要再比醫生check
通常都係等個醫生check最耐
利申9up

好撚爽

扮多人等 咁先呃到人幫襯

屌你d 醫生都唔知做乜鳩
慢撚到閪咁

屌你admin 野留返收工做啦仆街